msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2019-07-23 22:27+1000\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Rick Lan <ricklan+offroad@gmail.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-23 23:02+1000\n"
"Last-Translator: Rick Lan\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:681
msgid "(Use it at your own risk.)"
msgstr "(請自行承擔使用風險。)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:684
msgid "(e.g. damage to your car, controls not properly tuned etc.)"
msgstr "(例如：對您的車子造成損傷、無法正確操控車子等等。)"

#: js/components/Settings/Settings.js:560
msgid "."
msgstr "。"

#: js/components/Home/Home.js:477
msgid "1 year of storage"
msgstr "一年的行車記錄"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:289
msgid "3rd Party Apps"
msgstr "第三方應用"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1042
msgid "<  3rd Party Apps Settings"
msgstr "<  第三方應用設定"

#: js/components/Settings/Settings.js:497
msgid "<  Account Settings"
msgstr "<  帳戶設定"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1165
msgid "<  Brand Specific Settings"
msgstr "<  車型設定"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:729
msgid "<  Controls Settings"
msgstr "<  操控設定"

#: js/components/Settings/Settings.js:728
msgid "<  Developer Settings"
msgstr "<  開發人員設定"

#: js/components/Settings/Settings.js:590
msgid "<  Device Settings"
msgstr "<  裝置設定"

#: js/components/Settings/Settings.js:679
msgid "<  Network Settings"
msgstr "<  網路設定"

#: js/components/Settings/Settings.js:306
msgid "<  Settings"
msgstr "<  設定"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1268
msgid "<  UI Settings"
msgstr "<  介面設定"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:365
msgid "<  dragonpilot Settings"
msgstr "<  dragonpilot 設定"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:378
msgid "A driver assistance system is not a self driving car. This means openpilot is designed to work with you, not without you. Your attention is required to drive."
msgstr "駕駛輔助系統不是自動駕駛系統。這代表 openpilot 的設計是來輔助您而不是取代您。駕駛時，您仍然需要注意行車安全。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:477
msgid "A vision algorithm leverages the road-facing camera to determine the path to drive."
msgstr "我們利用設備的後置相機補捉到的影像演算出行車的路徑。"

#: js/components/Home/Home.js:226
msgid "ALERT"
msgstr "提示"

#: js/components/Home/Home.js:226
msgid "ALERTS"
msgstr "提示"

#: js/components/Home/Home.js:354
msgid "ALL TIME"
msgstr "全部"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:585
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:948
msgid "AUTO"
msgstr "自動"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:891
msgid "Acceleration Profile"
msgstr "加速模式"

#: js/components/SetupTerms/SetupTerms.js:43
msgid "Accept Terms and Conditions"
msgstr "同意本條款"

#: js/components/Settings/Settings.js:225
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:565
msgid "Adjust Screen Brightness (%)"
msgstr "調整螢幕亮度 (%)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:893
msgid "Adjust the acceleration profile, choice of OFF / ECO / NORMAL / SPORT"
msgstr "調整加速模式，有「停用」/「節能」/「正常」/「運動」 供選擇。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:794
msgid "Adjust the assisted lane change minimum engage speed in MPH."
msgstr "調整輔助換道最低啟動速度 (MPH)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:841
msgid "Adjust the auto lane change minimum engage speed in MPH, this must be higher or equal to assisted lane change min speed."
msgstr "調整自動換道最低啟用速度 (MPH)，這個值必需等於或是高於「輔助換道最低啟動速度」。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:605
msgid "Adjust the camera offset if your car is not centered, slowly increase this if your car is close to the right, slowly decrease this if your car is close to the left, default is 6 cm."
msgstr "如果您的車子無法在正中央前行，您可以微調此數值，太靠右，請增加此值；太靠左，請減少此值。預設為 6 公分。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:929
msgid "Adjust the following distance profile (aka Dynamic Following), choice of OFF / SHORT / NORMAL / LONG"
msgstr "調整跟車距離，有「停用」/「短距」/「正常」/「長距」供選擇。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:497
msgid "Adjust the shutdown timer to shutdown your device after a period of time."
msgstr "調整關機計時讓您的裝置自動關機"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:852
#~ msgid "Adjust the steering monitor timer, set this to \"OFF\" if you would like to disable steering monitor. Default is 3 minutes."
#~ msgstr "調整方向盤監控計時，如果您想取消方向盤監控，請將它設成「停用」。預設值為 3 分鐘。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:963
msgid "Allow Gas"
msgstr "允許踩油門"

#: js/components/Settings/Settings.js:753
msgid "Allow devices to connect to your device using Secure Shell (SSH)."
msgstr "允許別的裝置經由 Secure Shell (SSH) 連線至您的設備。"

#: js/components/Settings/Settings.js:413
msgid "Allow openpilot to obey left-hand traffic conventions and perform driver monitoring on right driver seat."
msgstr "允許 openpilot 遵守左側交通慣例，但監控位於右側的駕駛。"

#: js/components/Settings/Settings.js:967
msgid "Are you sure you want to reboot?"
msgstr "您確定要重新啟動嗎？"

#: js/components/Settings/Settings.js:973
msgid "Are you sure you want to shutdown?"
msgstr "您確定要關機嗎？"

#: js/components/Settings/Settings.js:979
msgid "Are you sure you want to uninstall?"
msgstr "您確定要卸載嗎？"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:792
msgid "Assisted Lane Change Min Engage Speed (MPH)"
msgstr "輔助換道最低啟動速度 (MPH)"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:228
msgid "Authenticating..."
msgstr "認證中..."

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:229
msgid "Authentication problem"
msgstr "認證錯誤"

#: js/components/Settings/Settings.js:759
msgid "Authorized SSH Keys"
msgstr "已授權的 SSH 密鑰"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:839
msgid "Auto Lane Change Min Engage Speed (MPH)"
msgstr "自動換道最低啟用速度 (MPH)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1126
msgid "Auto Run Aegis Safety Camera App"
msgstr "自動執行神盾測速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1104
msgid "Auto Run Autonavi Map"
msgstr "自動執行高德地圖"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1082
msgid "Auto Run TomTom Safety Camera App"
msgstr "自動執行 TomTom 測速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:495
msgid "Auto Shutdown (min)"
msgstr "自動關機 (分鐘)"

#: js/components/Home/Home.js:453
msgid "Become a comma prime member in the comma app and get premium features!"
msgstr "想得到更多高級的功能嗎？立即成為 comma 應用的 comma prime 會員！"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:434
msgid "Before any signals are sent to control your car, sensors are fused to construct a scene of the road."
msgstr "在發送任何操控您車子的訊號之前，我們用這些傳感器來構建前方道路場景。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:344
msgid "Begin Training"
msgstr "開始教學"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1395
msgid "Boost Audio Alert Volume (%)"
msgstr "擴大警示音量 (%)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1397
msgid "Boost audio alert volume in percentage, set to -100 (%) if you would like to disable audio alert. Default is 0 (%)."
msgstr "擴大或減少警示音量，設至 -100 (%) 可以完全關閉警示音。預設為 0 (%)。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:295
msgid "Brand Specific"
msgstr "車型"

#: js/components/Home/Home.js:423
msgid "COMMA POINTS"
msgstr "COMMA 點數"

#: js/components/Settings/Settings.js:599
msgid "Camera Calibration"
msgstr "相機校準"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:603
msgid "Camera Offset (cm)"
msgstr "相機偏移距離 (公分)"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:445
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:472
msgid "Camera from Device"
msgstr "來自設備的相機"

#: js/components/Settings/Settings.js:769
#: js/components/Settings/Settings.js:968
#: js/components/Settings/Settings.js:974
#: js/components/Settings/Settings.js:980
#: js/components/Settings/Settings.js:1032
#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:321
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:666
msgid "Car Model"
msgstr "車型"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:547
msgid "Charging Control"
msgstr "充電控制"

#: js/components/Settings/Settings.js:363
msgid "Close Aegis Safety Camera"
msgstr "關閉神盾測速照相"

#: js/components/Settings/Settings.js:348
msgid "Close AutoNavi Map"
msgstr "關閉高德地圖"

#: js/components/Settings/Settings.js:333
msgid "Close TomTom Safety Camera"
msgstr "關閉 TomTom 測速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:385
msgid "Close Waze"
msgstr "關閉位智"

#: js/components/SetupTerms/SetupTerms.js:47
msgid "Comma.ai, Inc. Terms & Conditions"
msgstr "Comma.ai, Inc. 條款及細則"

#: js/components/Settings/Settings.js:1031
msgid "Community maintained features are not confirmed by comma.ai to meet the standard safety model. Be extra cautious using them."
msgstr "由社群維護的功能尚未通過官方標準的安全驗證，請謹慎使用。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:985
msgid "Congratulations! You have completed openpilot training."
msgstr "恭喜您！您已經完成了 openpilot 的使用教學"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:270
#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:334
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:371
msgid "Connect to WiFi"
msgstr "連線至無線網路"

#: js/components/Home/Home.js:282
msgid "Connect to a WiFi or cellular network to upload and review your drives."
msgstr "連線至 WiFi 或是行動網路來上傳和查看您的行駛記錄"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:227
#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:247
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:140
#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:426
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:798
msgid "Continuously observe your surroundings for safety while gently nudging the steering wheel towards your desired lane. The combination of turn signal and wheel nudge will prompt openpilot to change lanes."
msgstr "不斷觀察周圍環境的安全並同時將方向盤輕輕推向想切至的車道。打方向燈和輕推方向盤這樣的組合能指使 openpilot 協助您變換車道。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:277
msgid "Controls"
msgstr "操控"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:640
msgid "Customized Car Model:"
msgstr "自訂車型："

#: js/components/Home/Home.js:310
#: js/components/Home/Home.js:370
msgid "DRIVES"
msgstr "行駛"

#: js/components/SetupTerms/SetupTerms.js:45
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: js/components/Settings/Settings.js:243
msgid "Developer"
msgstr "開發人員"

#: js/components/Home/Home.js:489
msgid "Developer perks"
msgstr "開發人員獎勵"

#: js/components/Settings/Settings.js:231
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: js/components/Settings/Settings.js:506
msgid "Device Paired"
msgstr "裝置已配對"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:407
msgid "Disable this if you do not wish to receive update automatically."
msgstr "關閉這個選項後，您將不再會收到任何的系統更新。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1281
msgid "Disable this only if you do not want to see the driving UI and its blocking your navigation view, this will also effect what you records in dashcam."
msgstr "關閉這個選項後，畫面將不再顯示後置鏡頭的影像，這個選項適合有用第三方導航系統的用戶。此功能將會影響您行車記錄的錄像。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:645
msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:926
msgid "Disengage openpilot"
msgstr "取消 openpilot"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:770
msgid "Display \"Turn Exceeds Steering Limit\" Alert"
msgstr "顯示 \"彎道超過方向盤轉向限制\" 警示訊息"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1263
#~ msgid "Display Dev UI"
#~ msgstr "顯示調校介面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1182
#~ msgid "Display Driver Monitor View"
#~ msgstr "顯示駕駛監控畫面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1278
msgid "Display Driving UI"
msgstr "顯示駕駛介面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1359
msgid "Display Event / Steering Icon"
msgstr "顯示事件／方向盤圖示"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1377
msgid "Display Face Icon"
msgstr "顯示人臉圖示"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1323
msgid "Display Lane Prediction"
msgstr "顯示車道預測"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1332
msgid "Display Lead Car Indicator"
msgstr "顯示前車的指示符號"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1368
msgid "Display Max Speed"
msgstr "顯示巡航速度"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1386
msgid "Display Mini Dev UI"
msgstr "顯示 dp 介面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1341
msgid "Display Path Prediction"
msgstr "顯示路線預測"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1314
msgid "Display Speed"
msgstr "顯示車速"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1350
msgid "Display Turning Signal"
msgstr "顯示方向燈"

#: js/components/Settings/Settings.js:422
msgid "Display speed in km/h instead of mp/h."
msgstr "以 km/h (而非 mp/h) 為速度的單位。"

#: js/components/Settings/Settings.js:636
msgid "Dongle ID"
msgstr "Dongle ID"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:104
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: js/components/Settings/Settings.js:616
msgid "Driver Camera View"
msgstr "觀看駕駛監控畫面"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:603
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:663
msgid "Driver Monitoring"
msgstr "駕駛監控"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1001
msgid "Driver Monitoring detects driver awareness with 3D facial reconstruction and pose estimation. It is used to warn the driver when they appear distracted while openpilot is engaged. This feature is still in beta, so Driver Monitoring is unavailable when the facial tracking is too inaccurate (e.g. at night). The availability is indicated by the face icon at the bottom-left corner of your EON."
msgstr "駕駛監控系統利用 3D 人臉/姿態識別來判斷駕駛的狀態。當 openpilot 啟用時，它會在駕駛分心時發出警示。這個功能仍然在測試階段，所以監控會在無法正確識別時暫時取消 (例如光線不足時)。您可以從 EON 左下角的人臉圖示來判斷它的狀態。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:912
msgid "ECO"
msgstr "節能"

#: js/components/Settings/Settings.js:769
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: js/components/Settings/Settings.js:1033
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1115
msgid "Enable Aegis Safety Camera App"
msgstr "啟用神盾測速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:453
msgid "Enable Athenad"
msgstr "啟用 Athenad"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:828
msgid "Enable Auto Lane Change"
msgstr "啟用自動換道"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:485
msgid "Enable Auto Shutdown"
msgstr "啟用自動關機"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:404
msgid "Enable Auto Update"
msgstr "啟用自動更新"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1093
msgid "Enable Autonavi Map App"
msgstr "啟用高德地圖"

#: js/components/Settings/Settings.js:737
#: js/components/Settings/Settings.js:1031
msgid "Enable Community Features"
msgstr "啟用社群開發功能"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:875
msgid "Enable Continuous Auto Lane Change"
msgstr "啟用連續自動變道"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:462
msgid "Enable Dashcam"
msgstr "啟用行車記錄"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:998
msgid "Enable Driver Monitoring"
msgstr "啟用駕駛監控"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:528
#~ msgid "Enable Full Speed Fan Mode"
#~ msgstr "啟用全時全速風扇模式"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:529
msgid "Enable Full Speed Fan Mode (EON)"
msgstr "啟用全時全速風扇模式 (EON)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1007
msgid "Enable Gear Safety Check"
msgstr "啟用檔位檢查"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:476
msgid "Enable Hotspot on Boot"
msgstr "開機時啟用個人熱點"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:406
#~ msgid "Enable Impact Detection (beta)"
#~ msgstr "啟用碰撞偵測 (測試版)"

#: js/components/Settings/Settings.js:382
msgid "Enable Lane Change Assist"
msgstr "啟用輔助換道"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1178
#: js/components/Settings/Settings.js:392
msgid "Enable Lane Departure Warnings"
msgstr "啟用車道偏離警告"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:742
msgid "Enable Lateral Control"
msgstr "啟用橫向控制"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:984
msgid "Enable Lead Car Moving Alert"
msgstr "啟用前車靜止移動偵測"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:413
msgid "Enable Logger"
msgstr "啟用記錄服務"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1136
msgid "Enable MiXplorer App"
msgstr "啟用 MiXplorer 檔案管理器"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:474
#~ msgid "Enable Noctua Fan Mode"
#~ msgstr "啟用 Noctua 風扇模式"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:538
msgid "Enable Quiet Fan Mode (C2)"
msgstr "啟用風扇靜音模式 (C2)"

#: js/components/Settings/Settings.js:410
msgid "Enable Right-Hand Drive"
msgstr "啟用右駕模式"

#: js/components/Settings/Settings.js:750
msgid "Enable SSH"
msgstr "啟用 SSH"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:974
msgid "Enable Slow on Curve"
msgstr "啟用彎道減速功能"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1187
msgid "Enable SnG Mod"
msgstr "啟用 SnG 補丁"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:572
#~ msgid "Enable Steer Ratio Learner"
#~ msgstr "啟用 Steer Ratio Learner"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:781
msgid "Enable Steering On Signal"
msgstr "啟用方向燈暫時取消方向盤控制"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:760
msgid "Enable Steering Ratio Learner"
msgstr "啟用 Steer Ratio Learner"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:556
msgid "Enable Temp Monitoring"
msgstr "啟用溫度監控"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1071
msgid "Enable TomTom Safety Camera App"
msgstr "啟用 TomTom 測速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:422
msgid "Enable Uploader"
msgstr "啟用記錄上傳服務"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1061
msgid "Enable Waze Mode"
msgstr "啟用位智車機模式"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1196
msgid "Enable ZSS Support"
msgstr "啟用 ZSS 支援"

#: js/components/Settings/Settings.js:371
msgid "Enable openpilot"
msgstr "使用 openpilot"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1189
#~ msgid "Enable this if you have installed ZSS sensor, DO NOT USE IT otherwise."
#~ msgstr "啟用這個選項後，dp 將會使用 ZSS 的數據來控制方向盤，沒有安裝 ZSS 的請勿啟用本功能。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1199
msgid "Enable this if you have installed ZSS sensor, DO NOT USE IT otherwise. Reboot required."
msgstr "啟用這個選項後，dp 將會使用 ZSS 的數據來控制方向盤，沒有安裝 ZSS 的請勿啟用本功能。需重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:745
msgid "Enable this if you wish dp to control the steering for you."
msgstr "啟用這個選項後，dp 將可以控制您的方向盤。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1181
msgid "Enable this if you wish to receive the factory lane departure warning when crossing lanes. (e.g. vibrate steering wheel)"
msgstr "開啟這個選項後，如果您的車子偏離車道 (壓線)，您將會收到警示訊息。 (例如：振動方向盤)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1185
#~ msgid "Enable this if you wish to see driver monitor view in Picture-In-Picture style."
#~ msgstr "開啟這個選項後，您將可以在螢幕上看到駕駛監控的畫面。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:488
msgid "Enable this if you wish to shutdown your device automatically. (not suitable for comma power users)"
msgstr "開啟這個選項後，您將允許您的裝置自動關機。(comma power 的用戶不適用)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1064
msgid "Enable this if you wish to turn your device into a Waze navigator, NOTE: 1. once this is enabled, tomtom/autonavi will be disabled. 2. Waze will start automatically and you will not be able to change any settings when the car is started. 3. Most driving UI elements will be disabled. 4, Reboot required."
msgstr "開啟這個選項後，您的設備將會變成位智導航車機。注意：1. 啟用後將無法使用 TomTom/高德/神盾。 2. 運作中將無法更改部分 dp 設定。 3. 大部分的 dp 介面將會自動關閉。 4. 需重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1118
msgid "Enable this if you wish to use Aegis Safety Camera App, restart required."
msgstr "若您想使用神盾測速照相，請啟用這個選項，需重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1096
msgid "Enable this if you wish to use Autonavi Map App, restart required."
msgstr "若您想使用高德地圖，請啟用這個選項，需重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1139
msgid "Enable this if you wish to use MiXplorer file manager App, restart required."
msgstr "若您想使用 MiXplorer 檔案管理器，請啟用這個選項，需重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1190
msgid "Enable this if you wish to use Stop n Go mod, the car will ignore acceleration commands if you are on a hill, we DO NOT RECOMMEND that you enable this unless you know what it is. (Only works on cars that need resume button to start)"
msgstr "開啟這個選項使用 Stop n Go 補丁，注意：在某些路況下您將需要自行踩油門啟動（如上坡路段），除非您知道您在做什麼，不然我們不建議您使用。（只支援需要按 RES 啟動的車款）"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1074
msgid "Enable this if you wish to use TomTom Safety Camera App, restart required."
msgstr "若您想使用 TomTom 測速照相，請啟用這個選項，需重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1055
msgid "Enable this if you wish to use external GPS signal (Grey Panda/Black Panda/C2 Users only)."
msgstr "啟用這個選項後，您將可以讓您的導航應用使用外部的 GPS 訊號 (僅適用於 灰熊/黑熊/C2 的用戶)。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:966
msgid "Enable this if you wish to use gas on engaged."
msgstr "啟用這個選項後，當 dp 在控制時您仍然可以踩油門。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1266
#~ msgid "Enable this to display DevUI found in kegman/arne fork."
#~ msgstr "用這個選項後，畫面將會顯示類似於 kegman / arne 的調校介面。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1362
msgid "Enable this to display Event / Steering Icon."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示事件／方向盤圖示。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1380
msgid "Enable this to display Face Icon."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示人臉圖示。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1371
msgid "Enable this to display Max Speed."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示巡航速度。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1389
msgid "Enable this to display Mini Dev UI designed for dragonpilot."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示 dp 的調校介面。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1317
msgid "Enable this to display Speed."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示速度以及速度的單位。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1326
msgid "Enable this to display lane prediction."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示車道預測 (兩側的線)。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1335
msgid "Enable this to display lead car indicator, this only works on supported cars."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示前車的指示符號 (三角符號)，請注意，這個只有在支援的車種才會顯示。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1344
msgid "Enable this to display path prediction."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示將行駛的路線預測 (中間的線)。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1353
msgid "Enable this to display turning signal."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會顯示方向燈。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1290
msgid "Enable this to turn off screen when driving."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會在行駛完全關閉。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1299
msgid "Enable this to turn off screen when reversing."
msgstr "啟用這個選項後，畫面將會在倒車時完全關閉。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:754
msgid "Enable this to turn on LQR controller, We DO NOT RECOMMEND you to turn this on unless you know what you are doing. Reboot required."
msgstr "啟用這個選項後，dp 將會使用 LQR 控制器，除非您知道您在做什麼，不然我們不建議您開啟它。需要重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:763
msgid "Enable this to turn on steer ratio learner, We DO NOT RECOMMEND that you turn off this unless you know what you are doing."
msgstr "啟用這個選項後，dp 將會開啟 steer ratio learner (預設為開啟)，除非您知道您在做什麼，不然我們不建議您關閉它。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:705
#~ msgid "Enable this to turn on steer ratio learner, We DO NOT RECOMMEND that you turn on this unless you know what you are doing."
#~ msgstr "啟用這個選項後，dp 將會開啟 steer ratio learner (預設為開啟)，除非您知道您在做什麼，不然我們不建議您關閉它。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1129
msgid "Enable this will have Aegis Safety Camera App start when car is on, stop when car is off."
msgstr "啟用這個選項後，神盾測速照相將在行駛時自動開啟，當溫度過高或熄火後自動關閉。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1107
msgid "Enable this will have Autonavi Map App start when car is on, stop when car is off."
msgstr "啟用這個選項後，高德地圖將在行駛時自動開啟，當溫度過高或熄火後自動關閉。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1085
msgid "Enable this will have TomTom Safety Camera App start when car is on, stop when car is off."
msgstr "啟用這個選項後，TomTom 測速照相將在行駛時自動開啟，當溫度過高或熄火後自動關閉。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:532
msgid "Enable this will let the fan running at full speed at any temperature (EON only), reboot required."
msgstr "啟用這個選項後，EON 的風扇將會一直以全速運轉，這個功能適合有改裝 Noctua 風扇的用戶，需要重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:531
#~ msgid "Enable this will let the fan running at full speed at any temperature, reboot required."
#~ msgstr "啟用這個選項後，EON 的風扇將會一直以全速運轉，這個功能適合有改裝 Noctua 風扇的用戶，需要重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:541
msgid "Enable this will let the fan running at lower speed (C2 Only), reboot required."
msgstr "啟用這個選項後，C2 的風扇將會降低運轉速度，需要重新開機。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:595
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:622
msgid "Engage openpilot"
msgstr "啟用 openpilot"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:637
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#: js/components/Home/Home.js:509
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成設定"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:1002
msgid "Finish Training"
msgstr "完成教學"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:927
msgid "Following Distance Profile"
msgstr "跟車距離"

#: js/components/Settings/Settings.js:642
msgid "Free Storage"
msgstr "剩餘空間"

#: js/components/Settings/Settings.js:778
msgid "Git Branch"
msgstr "Git 分支"

#: js/components/Settings/Settings.js:781
msgid "Git Revision"
msgstr "Git 修訂版"

#: js/components/Settings/Settings.js:832
msgid "GitHub Username"
msgstr "GitHub 用戶名"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:415
msgid "Go Back"
msgstr "回到上一頁"

#: js/components/Home/Home.js:342
#: js/components/Home/Home.js:402
msgid "HOURS"
msgstr "小時"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:472
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: js/components/Home/Home.js:264
msgid "Hide Alerts"
msgstr "隱藏提示"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1206
msgid "Honda"
msgstr "Honda"

#: js/components/DriveRating/DriveRating.js:81
#~ msgid "How was your drive?"
#~ msgstr "您本次的體驗如何？"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:401
msgid "I will be ready to take over at any time!"
msgstr "我一定會準備好隨時接管控制！"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:395
msgid "I will be ready to take over at any time."
msgstr "我會準備好隨時接管控制。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:389
msgid "I will keep my eyes on the road."
msgstr "我會盯著路況。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:456
msgid "If you disable athenad, you will not be able to use services in comma connect app."
msgstr "如果您關閉這個選項，您將無法使用 comma connect app 裡的功能。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:416
msgid "If you disable logger (loggered/tombstoned), it will stop recording driving data for AI training, reboot required."
msgstr "如果您關閉這個選項，記錄服務將停止儲存用來訓練 AI 模式的資料，需要重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1010
msgid "If you disable this, the gear safety check will be disabled completely (useful if you are on a manual car), we DO NOT RECOMMEND that you turn off this unless you know what you are doing, we hold no responsibility if you disable this option."
msgstr "如果您關閉這個選項，dp 將不會檢查您的車子是否在正確的檔位 (適用於手排車)，除非您知道您在做什麼，不然我們不建議您使用，我們也不會負任何的責任。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:773
msgid "If you disable this, you will not receive any \"Turn Exceeds Steering Limit\" alerts on the screen."
msgstr "如果您關閉這個選項，您將不再會收到 \"彎道超過方向盤轉向限制\" 的警示訊息。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:425
msgid "If you disable uploader, it will stop uploading driving data for AI training, reboot required."
msgstr "如果您關閉這個選項，記錄上傳服務將停止上傳用來訓練 AI 模式的資料，需要重新開機。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:479
msgid "If you enable this, Hotspot will turn on automatically on boot."
msgstr "啟用這個選項後，dp 將於開機時開啟個人熱點。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:831
msgid "If you enable this, dp will change lane for you once the speed is above 60mph / 97kph. We DO NOT RECOMMEND that you turn on this unless you know what you are doing, we hold no responsibility if you enable this option."
msgstr "啟用這個選項後，dp 將會在時速高於 60 英里 或 97 公里時自動換道。（除非您知道您在做什麼，不然我們不建議您使用本功能，我們也不會負任何事故的責任）"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:878
msgid "If you enable this, dp will keep changing lane for you after first attempt. We DO NOT RECOMMEND that you turn on this unless you know what you are doing, we hold no responsibility if you enable this option."
msgstr "啟用這個選項後，dp 將會在第一次自動變道後繼續切換至下一個車道。（除非您知道您在做什麼，不然我們不建議您使用本功能，我們也不會負任何事故的責任）"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:987
msgid "If you enable this, dp will notify you when lead car starts moving from stationary."
msgstr "啟用這個選項後， 當前車從靜止開始移動時 (如紅燈)， dp 將會發出警示訊息。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:784
msgid "If you enable this, it will temporary disable steering control when left/right blinker is on and resume control 1 second after the blinker is off."
msgstr "如果您啟用這個選項，當方向燈亮起時，將暫時取消 dp 的方向盤控制，然後 dp 會在方向燈熄滅後 1 秒取回控制。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:977
msgid "If you enable this, the car will slow down automatically when on a curve road, this feature only works on Long Ctrl supported cars."
msgstr "啟用這個選項後， dp 在彎道時會依需求減速，這個選項只適用於支持縱向控制的車型。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:409
#~ msgid "If you enable this, the device will turn on and record in dashcam mode when it detected any impacts, this is just a proof of concept and is not design to replace your existing dashcam."
#~ msgstr "啟用這個選項後，當偵測到碰撞時，您的裝置將會自動開始行車記錄，本功能無法完全偵測出所有的碰撞，請勿用它取代您的行車記錄器。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:446
msgid "If you enable this, the uploader will upload via hotspot/tether connection."
msgstr "啟用這個選項後，上傳服務將使用熱點連線上傳。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:435
msgid "If you enable this, the uploader will upload via mobile/cell connection."
msgstr "啟用這個選項後，上傳服務將使用手機網路上傳。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:685
msgid "If you still wish to go ahead,"
msgstr "如果您仍然想繼續，"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:559
msgid "If you turn this off, dp will ignore system temp and keep running, We DO NOT RECOMMEND that you turn on this unless you know what you are doing."
msgstr "關閉這個選項後，dp 將會在溫度過高的情況下持續操控，除非您知道您在做什麼，不然我們不建議您使用。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:550
msgid "If you turn this on, dp will try to keep your battery level between 60%~70% to protect your battery."
msgstr "如果您開啟這個選項，dp 將會嘗試將電量控制在 60%~70% 之間。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:683
msgid "It may cause unpredictable issues."
msgstr "它可能會對車輛造成無法預料的影響。"

#: js/components/Home/Home.js:327
#: js/components/Home/Home.js:387
msgid "KM"
msgstr "公里"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:888
msgid "Keep in mind that certain situations are not handled by openpilot. Scenarios such as traffic lights, stop signs, quick vehicle cutins and pedestrians are unrecognized and openpilot may accelerate."
msgstr "請注意，在紅綠燈號誌、停止號誌、前方車輛快速切入、行人穿越等等的情況，因 openpilot 無法正確判斷，它將有可能導致不正常的加速。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:948
msgid "LONG"
msgstr "長距"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:256
#: js/components/Settings/Settings.js:145
#: js/components/UpdatePrompt/UpdatePrompt.js:33
msgid "Later"
msgstr "稍後"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:738
msgid "Lateral Control"
msgstr "橫向控制"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:855
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:883
msgid "Limited Features"
msgstr "有限的功能"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:886
msgid "Longitudinal Control"
msgstr "縱向控制"

#: js/components/Home/Home.js:327
#: js/components/Home/Home.js:387
msgid "MILES"
msgstr "英里"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:567
msgid "Manually adjust screen brightness or set to \"AUTO\" to adjust it automatically via light sensor."
msgstr "手動設定螢幕亮度，若想它用光傳感器自動調整亮度，請設定成「自動」。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:394
msgid "MiXplorer File Manager"
msgstr "MiXplorer 檔案管理器"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:378
msgid "More Options"
msgstr "更多選項"

#: js/components/Settings/Settings.js:790
msgid "N/A"
msgstr "無"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:912
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:948
msgid "NORMAL"
msgstr "正常"

#: js/components/Settings/Settings.js:507
#: js/components/Settings/Settings.js:634
msgid "No"
msgstr "否"

#: js/components/Home/Home.js:276
msgid "No Network Connection"
msgstr "沒有網路連線"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:334
msgid "Now that you’re all set up, it’s important to understand the functionality and limitations of openpilot as alpha software before testing."
msgstr "現在您已經完成了所有的設定，在您開始測試之前，請您務必先了解身為 alpha 版的 openpilot 它的功能和限制。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:515
msgid "OFF"
msgstr "停用"

#: js/components/Settings/Settings.js:357
msgid "Open Aegis Safety Camera"
msgstr "開啟神盾測速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:653
msgid "Open Android Settings"
msgstr "開啟 Android 設定"

#: js/components/Settings/Settings.js:342
msgid "Open AutoNavi Map"
msgstr "開啟高德地圖"

#: js/components/Settings/Settings.js:698
msgid "Open Tethering Settings"
msgstr "開啟網絡共享設定"

#: js/components/Settings/Settings.js:327
msgid "Open TomTom Safety Camera"
msgstr "開啟 TomTom 測速照相"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:379
msgid "Open Waze"
msgstr "開啟位智"

#: js/components/Settings/Settings.js:691
msgid "Open WiFi Settings"
msgstr "開啟無線網路設定"

#: js/components/Home/Home.js:294
msgid "PAST WEEK"
msgstr "上週"

#: js/components/Settings/Settings.js:528
msgid "Pair Device"
msgstr "配對裝置"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:63
msgid "Pair Your Account"
msgstr "與您的帳號配對"

#: js/components/Home/Home.js:521
msgid "Pair your comma account with comma connect"
msgstr "與 comma connect 配對您的 comma 帳號"

#: js/components/Settings/Settings.js:226
#: js/components/Settings/Settings.js:633
msgid "Paired"
msgstr "已配對"

#: js/components/Settings/Settings.js:789
msgid "Panda Dongle ID"
msgstr "Panda Dongle ID"

#: js/components/Settings/Settings.js:785
msgid "Panda Firmware"
msgstr "Panda 韌體"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:350
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:734
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:793
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:863
msgid "Perform Lane Change"
msgstr "進行變換車道"

#: js/components/Settings/Settings.js:385
msgid "Perform assisted lane changes with openpilot by checking your surroundings for safety, activating the turn signal and gently nudging the steering wheel towards your desired lane. openpilot is not capable of checking if a lane change is safe. You must continuously observe your surroundings to use this feature."
msgstr "檢查四周車道安全後，您可以經由打方向燈和輕推方向盤的組合來使用 openpilot 輔助切換車道功能。openpilot 無法檢查是否有後方來車以及四周的安全。您必須持續觀察周圍的環境才能使用此功能。"

#: js/components/Settings/Settings.js:662
#: js/components/Settings/Settings.js:973
msgid "Power Off"
msgstr "關機"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:587
msgid "Press cruise to engage and a pedal to disengage."
msgstr "按下巡航鈕啟動，踩油門或剎車取消。"

#: js/components/Settings/Settings.js:627
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: js/components/Settings/Settings.js:618
msgid "Preview the driver facing camera to help optimize device mounting position for best driver monitoring experience. (offroad use only)"
msgstr "預覽駕駛監控畫面，用來協助將裝置掛載至適當的位置。(只允許熄火時使用)"

#: js/components/SetupTerms/SetupTerms.js:49
msgid "Privacy policy available at https://my.comma.ai/privacy.html"
msgstr "隱私政策請參閱 https://my.comma.ai/privacy.html"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:453
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:519
msgid "Radar from your car"
msgstr "來自您車子的雷達"

#: js/components/SetupTerms/SetupTerms.js:44
msgid "Read to Continue"
msgstr "繼續閱讀"

#: js/components/Settings/Settings.js:144
#: js/components/Settings/Settings.js:655
#: js/components/Settings/Settings.js:967
#: js/components/Settings/Settings.js:969
msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

#: js/components/Settings/Settings.js:146
msgid "Reboot Now"
msgstr "馬上重啟"

#: js/components/UpdatePrompt/UpdatePrompt.js:32
msgid "Reboot and Update"
msgstr "重啟並更新"

#: js/components/Settings/Settings.js:395
msgid "Receive alerts to steer back into the lane when your vehicle drifts over a detected lane line without a turn signal activated while driving over 31mph (50kph)."
msgstr "啟用這個選項後，在速超過 30 英里 (50 公里) 下未打方向燈且車輛駛出檢測到的車道分隔線，系統將會發出警示訊息。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:465
msgid "Record EON screen as dashcam footage, it will automatically delete old footage if the available space is less than 15%, footage will be stored in /sdcard/dashcam/."
msgstr "錄下 EON 的畫面當做行車記錄，當系統的空間不足 15% 時會自動刪除舊的記錄。記錄會存在 /sdcard/dashcam/ 裡。"

#: js/components/Settings/Settings.js:401
msgid "Record and Upload Driver Camera"
msgstr "錄制並上傳駕駛的錄像"

#: js/components/Home/Home.js:465
msgid "Remote Access"
msgstr "遠端控制"

#: js/components/Settings/Settings.js:873
msgid "Remove all"
msgstr "移除全部"

#: js/components/Settings/Settings.js:609
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: js/components/Settings/Settings.js:144
msgid "Resetting calibration requires a reboot."
msgstr "重設校準需要重新啟動。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:1010
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

#: js/components/SetupTerms/SetupTerms.js:38
msgid "Review Terms"
msgstr "審核條款"

#: js/components/Settings/Settings.js:479
msgid "Review Training Guide"
msgstr "查看使用教學"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:948
msgid "SHORT"
msgstr "短距"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:912
msgid "SPORT"
msgstr "運動"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:994
msgid "Safety Monitors"
msgstr "安全監控"

#: js/components/Settings/Settings.js:851
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: js/components/Settings/Settings.js:863
msgid "Save failed. Ensure that your username is correct and you are connected to the internet."
msgstr "儲存失敗，請確認您已連上網路並輸入正確的用戶名。"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:398
msgid "Scanning WiFi Networks..."
msgstr "掃描無線網路中..."

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:681
msgid "Select face to continue"
msgstr "請點選畫面上的人臉繼續"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:543
msgid "Select lead car indicator"
msgstr "請點選畫面上的前車指標繼續"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:901
msgid "Select light to continue"
msgstr "請點選畫面上的紅綠燈繼續"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:496
msgid "Select path to continue"
msgstr "請點選畫面上的行車路徑繼續"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:809
msgid "Select steering wheel"
msgstr "請點選畫面上的方向盤"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:768
msgid "Select turn signal"
msgstr "請點選畫面上的方向燈"

#: js/components/Settings/Settings.js:639
msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:400
msgid "Services (Reboot Required)"
msgstr "服務 (需重啟)"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:278
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:284
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:290
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:296
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:309
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: js/components/Settings/Settings.js:975
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:426
msgid "Skip For Now"
msgstr "暫時跳過"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:147
msgid "Skip for Now"
msgstr "暫時跳過"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:726
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:754
msgid "Start Lane Change"
msgstr "開始切換車道"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:850
#~ msgid "Steering Monitor Timer"
#~ msgstr "方向盤監控計時 (分鐘)"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:82
msgid "Succesfully paired to account"
msgstr "已成功配對到帳號"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:104
msgid "Successfully paired to an account in"
msgstr "已配對成功："

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:639
msgid "Tap \"SET\" (on screen) to engage"
msgstr "請點選畫面上的 \"SET\" 繼續"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:944
msgid "Tap a pedal to disengage"
msgstr "請點選畫面上的油門／剎車繼續"

#: js/components/DriveRating/DriveRating.js:89
#~ msgid "Tell us how openpilot performed for this drive."
#~ msgstr "告訴我們 openpilot 這次的表現如何。"

#: js/components/Settings/Settings.js:519
msgid "Terms of Service available at https://my.comma.ai/terms.html"
msgstr "服條款請參閱 https://my.comma.ai/terms.html"

#: js/components/Settings/Settings.js:573
#~ msgid "The calibration algorithm is always active on the road facing camera. Resetting calibration is only advised when the device reports an invalid calibration alert or when the device is remounted in a different position."
#~ msgstr "後置相機是一直在背景自動校準的。只有當您的設備發出校準無效的訊息或是您將設備安裝至不同的位置／車子時，才需要重設校準。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:532
msgid "The indicator is drawn either red or yellow to illustrate relative speed to the lead car."
msgstr "紅色或黃色的指標用來表示與前車之間的相對速度。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:485
msgid "The lane lines are drawn with varying widths to reflect the confidence in finding your lane."
msgstr "車道分隔線會依據我們判斷的精準度標示不同的粗細。"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:342
msgid "The network \"{0}\" requires a password."
msgstr "無線網路 \"{0}\" 需要連線密碼。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:524
msgid "The stock radar in your car helps openpilot measure the lead car distance for longitudinal control."
msgstr "來自您車上的原廠雷達訊號幫助 openpilot 計算出與前車的距離，這將用來提供縱向控制的功能。"

#: js/components/SetupWifi/SetupWifi.js:78
msgid "There was a problem scanning WiFi networks. {0}Make sure WiFi is enabled in \"More Options\" above."
msgstr "掃描無線網路出現錯誤。{0}請確認無線網路功能已在上方的 \"更多選項\" 裡開啟。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:990
msgid "This guide can be replayed at any time from the device settings. To learn more about openpilot, read the wiki and join the community at discord.comma.ai"
msgstr "若有需要，您可以隨時至設備設定裡重新閱讀使用指南。若您想知道更多關於 openpilot 的訊息，請參閱 wiki 或是加入我們在 discord.comma.ai 的社群。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1174
msgid "Toyota / Lexus"
msgstr "Toyota / Lexus"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:599
msgid "Tuning"
msgstr "調校"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1287
msgid "Turn Off Screen When Driving"
msgstr "行駛時關閉畫面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1296
msgid "Turn Off Screen When Reversing"
msgstr "倒車時關閉畫面"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:283
msgid "UI"
msgstr "介面"

#: js/components/Settings/Settings.js:979
#: js/components/Settings/Settings.js:981
msgid "Uninstall"
msgstr "卸載"

#: js/components/Settings/Settings.js:798
msgid "Uninstall {software}"
msgstr "卸載 {software}"

#: js/components/Settings/Settings.js:226
msgid "Unpaired"
msgstr "未配對"

#: js/components/Home/Home.js:211
#: js/components/UpdatePrompt/UpdatePrompt.js:36
msgid "Update Available"
msgstr "有可用的更新"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:255
#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:661
msgid "Update Panda Firmware"
msgstr "更新 Panda 韌體"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:257
msgid "Update and Reboot"
msgstr "更新並重啟"

#: js/components/Home/Home.js:446
msgid "Upgrade Now"
msgstr "馬上升級"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:443
msgid "Upload On Hotspot Connection"
msgstr "使用熱點連線上傳"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:432
msgid "Upload On Mobile Connection"
msgstr "使用手機網路上傳"

#: js/components/Settings/Settings.js:646
msgid "Upload Speed"
msgstr "上傳速度"

#: js/components/Settings/Settings.js:404
msgid "Upload data from the driver facing camera and help improve the driver monitoring algorithm."
msgstr "上傳前置相機的錄像來協助我們提升駕駛監控的準確率。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:1052
msgid "Use External GPS Signal"
msgstr "使用外部的 GPS 訊號"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:751
msgid "Use LQR Controller"
msgstr "使用 LQR 控制器"

#: js/components/Settings/Settings.js:419
msgid "Use Metric System"
msgstr "使用公／米制單位"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:682
msgid "Use ONLY if dragonpilot cannot detect your car."
msgstr "請「只在」 dragonpilot 無法抓到您的車型時使用。"

#: js/components/Settings/Settings.js:714
#~ msgid "Use features from the open source community that are not maintained or supported by comma.ai and have not been confirmed to meet the standard safety model. Be extra cautious when using these features:{0} * GM car port{1} * Toyota with DSU unplugged{2} * Pedal interceptor{3}"
#~ msgstr "使用由開源社群維護的功能，包含：{0}* 開啟通用 (GM) 車系支援。{1}* 允許模擬豐田 (Toyota) 車系 DSU 模組。{2}* 允許使用 Comma Pedal 模組。{3}"

#: js/components/Settings/Settings.js:374
msgid "Use the openpilot system for adaptive cruise control and lane keep driver assistance. Your attention is required at all times to use this feature. Changing this setting takes effect when the car is powered off."
msgstr "以 openpilot 系統取代您原車的主動車距控制巡航系統以及車道保持輔助系統。使用本系統時，您仍需要全時保持注意。此設定將於重新發動車子後生效。"

#: js/components/Settings/Settings.js:775
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:680
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: js/components/Settings/Settings.js:813
msgid "WARNING: {0} This grants SSH access to all public keys in your GitHub settings. {1} Never enter a GitHub username other than your own. {2} The built-in SSH key will be disabled if you proceed. {3} A comma employee will never ask you to add their GitHub. {4}"
msgstr "警告：{0}這將授予在您 GitHub 帳號裡所有公開密鑰的 SSH 訪問權限。{1}永遠不要輸入您自己以外的 GitHub 用戶名。{2}如果繼續操作，將會暫時禁用內建的 SSH 密鑰。{3}comma 的員工永遠不會要求您添加他們的 GitHub 用戶名。{4}"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:329
msgid "Welcome to openpilot alpha"
msgstr "歡迎來到 openpilot alpha"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:846
msgid "When encountering a potentially unsafe situation or exiting a highway, you can disengage with any pedal."
msgstr "當遇到危險情況或是想離開高速公路時，你可以經由踩踏油門或剎車來取消控制。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:668
msgid "When openpilot is engaged, you must always pay attention! openpilot monitors awareness with 3D facial reconstruction and pose. Distracted drivers are alerted, then disengaged from openpilot until corrected."
msgstr "當您使用 openpilot 時，請您務必隨時注意路況! openpilot 通過建構 3D 人臉和姿態來判斷駕駛的狀態。若是檢測到駕駛分心，openpilot 將在警示過後暫時取消直到駕駛恢復注意力。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:627
msgid "When you are ready to engage openpilot at a comfortable speed, locate the cruise controls on your steering wheel and press \"SET\" to begin."
msgstr "當您的車行駛在安全的速度時，您可以按下位於方向盤上的巡航鍵 \"SET\" 開始使用 openpilot。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:931
msgid "While openpilot is engaged, you may keep your hands on the wheel to override lateral controls. Longitudinal controls will be managed by openpilot until the gas or brake pedal is pressed to disengage."
msgstr "當您使用 openpilot 時，您可以隨時改以人工操控方向，縱向控制則會繼續由 openpilot 控制直到踩下油門或剎車取消 openpilot 為止。"

#: js/components/Settings/Settings.js:237
msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:759
msgid "With openpilot engaged, turn on your signal, check your surroundings, and confirm it is safe to change lanes."
msgstr "使用 openpilot 時，打開方向燈，檢查您四周的情況，確認是否可以安全的切換車道。"

#: js/components/Settings/Settings.js:507
#: js/components/Settings/Settings.js:634
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: js/components/Settings/Settings.js:512
msgid "You may unpair your device in the comma connect app settings."
msgstr "您可以在 comma connect 應用的設定裡取消與裝置的配對。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:255
msgid "Your EON will reboot once completed please DO NOT disconnect panda from power source, manual restart them if nothing happened after 3 minutes."
msgstr "您的 EON 將會在刷新完成後重新啟動，請勿在刷新過程中中斷 Panda 的電源。若在三分鐘後沒有任何反應請手動重開 EON 和 Panda。"

#: js/components/Settings/Settings.js:560
msgid "and"
msgstr "以及"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:114
msgid "and scan this code to pair."
msgstr "然後掃描這個二維碼配對。"

#: js/components/Settings/Settings.js:215
#: js/components/Settings/Settings.js:582
#: js/components/Settings/Settings.js:720
msgid "chffrplus"
msgstr "chffrplus"

#: js/components/SetupQr/SetupQr.js:109
msgid "comma connect"
msgstr "comma connect"

#: js/components/Settings/Settings.js:319
msgid "dragonpilot"
msgstr "dragonpilot"

#: js/components/Settings/Settings.js:215
#: js/components/Settings/Settings.js:582
#: js/components/Settings/Settings.js:720
msgid "openpilot"
msgstr "openpilot"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:713
msgid "openpilot can change lanes with your assistance."
msgstr "openpilot 可以在您的協助下切換車道。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:751
msgid "openpilot controls"
msgstr "openpilot 控制"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:880
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:923
msgid "openpilot disengaging"
msgstr "停用 openpilot"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:619
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:660
msgid "openpilot engaging"
msgstr "使用 openpilot"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:373
msgid "openpilot is an advanced driver assistance system."
msgstr "openpilot 是進階版的駕駛輔助系統。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:718
msgid "openpilot is not capable of checking if a lane change is safe. This is your job. openpilot will change lanes regardless if another vehicle is present."
msgstr "openpilot 無法確認是否可以安全的變更車道。這是您的工作。無論是否有其它的車輛，openpilot 都會變更車道。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:790
msgid "openpilot lane changes"
msgstr "openpilot 變換車道"

#: js/components/Settings/Settings.js:539
msgid "openpilot requires the device to be mounted within 4° left or right and within 5° up or down. openpilot is continuously calibrating, resetting is rarely required."
msgstr "openpilot 需要您將設備掛置在偏航角 4° 以及俯仰角 5° 以內。openpilot 會自動持續的校正所以不太需要重置校準。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:469
#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:516
msgid "openpilot sensors"
msgstr "openpilot 傳感器"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:429
msgid "openpilot uses multiple sensors to see the road ahead."
msgstr "openpilot 使用多個傳感器來監看前方道路。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:582
msgid "openpilot will engage when cruise control is set."
msgstr "openpilot 將在巡航系統啟用後開始運作。"

#: js/components/training/Onboarding/Onboarding.js:841
msgid "openpilot will stop driving when a pedal is pressed."
msgstr "當踩下油門或剎車時，openpilot 將停止所有的操控。"

#: js/components/DragonpilotSettings/DragonpilotSettings.js:686
msgid "please select the model below:"
msgstr "請在下方選擇車型："

#: js/components/Settings/Settings.js:232
msgid "{0} Free"
msgstr "尚餘 {0}"

#: js/components/Settings/Settings.js:560
msgid "{0}{1}Your device is pointed"
msgstr "{0}{1}您的裝置目前 "

#: js/components/Settings/Settings.js:553
msgid "° down"
msgstr "° 朝下"

#: js/components/Settings/Settings.js:558
msgid "° left"
msgstr "° 朝左"

#: js/components/Settings/Settings.js:556
msgid "° right"
msgstr "° 朝右"

#: js/components/Settings/Settings.js:551
msgid "° up"
msgstr "° 朝上"
